突發 Jisoo離開YG

撲你個臭街 還我jisoo

麻薯年糕YT
52 minutes ago (edited)
YG 是移除了Jisoo 的演員列表，在團體那邊Jisoo 還在
明明就是標題沒有寫清楚🤢

NMSL!

樓主芝麻人

樓主發放假新聞
reported

樓主可以落去陪邊狗

牙智同我結婚

on9 po
拉

Cnmbnmsl

不肯潛規則的後果

哭左...

前日嘅事利仔今日先知，仲要fake news

坐左幾耐突發

Jisoo好靚
有冇多啲靚相分享